Tesla $500 以上仲買蠢過隻豬

兩日內證明

人地唔接貨
你點出貨呀

沽空

人哋阿媽爽都係咁樣升上黎

呢個post好熟
改改字眼
700 $400蚊

你太短視了青

回調未夠兩日 就已經一堆人仆出嚟唱淡 笑而不語

買得美股都冇人會短炒啦

見到呢啲post睇黎好快升穿700

Tesla Inc's <TSLA.O> overall vehicle registrations nearly halved in the U.S. state of California during the fourth quarter, according to a Dominion Cross-Sell report, which collates data from state motor vehicle records.

The massive drop comes as tax credit for Tesla buyers ended in 2019. It had fallen to $3,750 at the start of the year and had halved to $1,875 in July.

An existing $7,500 U.S. tax credit for electric vehicles (EVs), which allows taxpayers to deduct a part of the cost of buying an electric car, phases out over 15 months once an automaker hits 200,000 cumulative EV sales, which Tesla hit in July 2018.

跌多Ｄ，玩完ipo有錢啦

我知錯啦， 比番d 錢我

唔好喊

爛肉好似頂得住

Short tsla long bynd

💀

樓主仲有1日

利申: 花生友

Hi？

係我自己選擇左罷工無咁多現金入

CLS 咁撚高點買

樓主